公司有保險仲洗唔洗自己買？

是咁的
小弟今年grad，乜7都唔識
已經搵到工，岩岩睇清楚先知公司福利有包group life and medical insurance
咁既情況仲洗唔洗自己買多份保險？
有錯請屌細力d

我自己就加少少（幾百蚊內）危疾，買term唔買儲蓄。

要
因為公司果份個保額不足同埋唔夠全面
自己買多份穩陣d
同埋如果辭左職公司果份就會冇左

利申 自己有買

我建議你慳番d錢先， arm arm grad如果要比家用，應該揾埋都未必夠洗。

過幾年收入多左， 再考慮。

過多幾年買會唔會貴d?

會 例如你買危疾 醫療 係會隨年紀加保費
但係後生買都係平

開始明白點解有錢人寧願幫個仔買保險都唔想比自己個仔自己買保險既原因
眼光真係無得遺傳

保險公司本身都會買保險啦

認真如果你呢幾年打算完全唔掂投資相關既野
唔反對你買
甚至可以買啲連住儲蓄既保險(好過擺銀行)

不過初出社會 我都係建議你學下點樣管理自己財產 買下ibond 或者19港鐵呢啲藍籌 都好過完全唔掂
畢竟呢度係香港

實有好多保險佬sell你
不過你諗下先

點解要買保險?
你有無閒錢買保險?

我公司都有 自己都有另外買

要
有買儲蓄性危疾

點都要買份全面d既醫療保險
一個月$500 - $1000 <--自己取捨
有咩事起碼你唔使拎錢出黎醫病
私家醫院一個大手術連住院
起碼都30-40萬
你初出黎做野邊嘔到呢舊錢出黎?
唔係話政府醫院唔得
但有時d病痛
排政府醫院可能要等幾個月
甚至一年多
等得黎, 病情惡化，到時就唔係錢解決到
自己諗清楚啦

講清楚啲～ 依家唔買、幾年後買會貴～ 但你依家買左幾年後都係貴～ 危疾同醫保係年年比保費～ 後生買同老左買冇分別～

分別係如果你呢幾年有咩病之後先買人地咪會加你保費或者唔保囉

醫保係跟年齡，每一年會跟據你既年齡去調整保費。但係危疾唔同，儲危係跟你投保個一年去決定你既保費，所以愈後生愈平。而純危疾就每5年加一次保費，而且通常只保到80歲。

窮人買保險 有錢人賣保險

但到80歲時 都係陪咁多 記住哩个世界係有通脹既

要買：幾百蚊一個月做住基本保障先。
利申：AIA AGENT, 歡迎tg問我：J_Mourinho

唔好買有儲蓄成份嘅保險，只買定期保障